拜仁球迷真低劣！！

點解拜仁係世界上咁乞人憎？因為球迷人品咁低劣做成……

開學嚕 同學仔入